[突發] [無圖] 葵涌驚現小丑女

夠100正評放正面相

知邊個唔洗貼

嘩屌，有圖

推推推

又係呢啲臭雞

大連排道

一睇就知男人黎

不了

屌 咪負評啦
好想放佢正面相

睇你個樣都知係男人喇

咪撚貼呀

貼左死全家，大丑女就有os份

有咩好影
著得特別d

臭雞

咪撚po 望一眼都嚇撚死

係靚先好貼呀

男人?

yc?啲讀唔成書垃手mk仔援交妹地頭

對腳好似幾正

圖呢？

唔好再比負皮啦

點解你覺得入黎睇臭雞既人會俾正評？

駁唔到

有無正面圖？？

放得未

差廿個

死喇，點解我會不停搵返光位，睇下有無樓豬個樣
係咪病態

皮已負

更正：100負評比正面相

貼你就貼啦屌你老母

貼

POST左死全家

比啦

圖

有人睇唔到

小醜女

男人黎？
影到咁

死垃圾YC仔走啦

Cd rom

讀得yc都狗咬狗
係咪同人有牙齒印呀

正

男人樣

咩男人樣
直頭係男人嚟

同學你咩科阿 同校啵😎

同學 7樓上堂啦

同你同校，啱啱見到你影
勿相認

同校 岩岩見到你 三樓係咪?勿相認

今日係條女對面食飯
好重妝

333 定323上堂啊 過去探你

男人cosplay

樓主戴眼鏡
細仔

屌 見過啦 日日都cosplay 但佢係女人

見到我唔好hi我

x

唔好丫 巴打

比着我前一年仲讀緊 我起一樓上嚟一分鐘都唔洗就影返你條死毒撚

樓主見人著得特別少少就大驚小怪

咁都好po

我淆底架 屌

屌我識佢

人地中意cosplay又關你事

睇完今晚唔洗食飯

人妖

巴打定絲打

葵涌間yc?

樓主3樓電腦室上緊堂

係

樓主係三樓電腦室上緊堂

葵涌間yc好多mk

咁清楚

佢個頭好易認

見到啦 匿埋喺電腦房角落頭思思縮縮

傻豬一定係機電仔

放佢上嚟睇佢似唔似batman啦

有冇相？

啱啱見住佢影

屌我終於知你係邊個

係對面番工 放飯果陣成日見到佢

雖然真係又少少男人feel，可能係影相問題但起碼都順眼

好撚淫盪既女人先著呢種襪出街
今晚用念力屌撚死呢隻淫婦

樓主呢

係到 係到

樓主放學未呀

樓豬而家應該好驚驚

好撚驚

仲有冇圖？

樓豬幾樓上堂

有冇人放樓主正面相？

求出樓豬正面相

樓豬個樣更吸引

3樓?

樓豬走左未

留名睇樓主相

飯都噴埋出來

命運就是曲折離奇

300負評啦樓豬，睇好你出自己相

留名等 樓豬相

求圖

小丑仔

小雷 有種黎414 呀龍

夠膽依家㴝414

自爆jack 原來係你

咦 呀帆都係到既

屌你老母

原來呀Jack同帆都係到

Hello 呀焦